廢紙、黃鋁罐、啡膠樽、綠玻璃

成日聽到人講其實呃人，背後都只係拎晒去堆田

但咁多年都無人揭穿政府？

有無巴絲知道背後係點處理？

藍

90年代尾已經話堆填區好快飽和
講咗廿年咪又係繼續堆